一隻貓 一隻狗 一隻豬 一隻牛

好好聽

收啦

我作架

waiwai